《魔力寶貝》改編新作《魔力寶貝：放置版》於 Google Play 開放預先註冊

官方指出，《魔力寶貝：放置版》是由日本 Square Enix 正版授權開發，以風靡亞洲長達 18 年之久的經典 MMORPG《魔力寶貝》為藍本改編開發的全新作品。遊戲中保留了原作經典元素，重現了玩家熟悉的人物造型、任務劇情，同時還原了回合制戰鬥、抓寵物、進階轉職等玩法。

官方表示，在保留原版人物的同時，製作團隊也以更符合現代玩家的美術風格對遊戲內的重要人物、場景進行了重新繪製，以純正日本漫畫風格表現出劍士、魔法師等經典造型，重製玩家熟悉的法蘭城。

而本作更加入放置升級玩法，讓玩家告別漫長而無趣的升級過程，輕鬆體驗各式有趣的遊戲玩法。討伐魔窟、百人道場、學院考試等模式，讓玩家在閒暇之餘可以輕鬆獲得大量收益。

包括使魔、地獄獵犬及史萊姆在內，遊戲內有多達數十種不同寵物。玩家將可帶領寵物出戰、培養升級以及洗煉技能，根據需要進行培養，讓它們成為最重要的作戰同伴。《魔力寶貝：放置版》中提供數百種不同的造型組合，不同的造型、坐騎、寵物讓玩家能隨意搭配。

《魔力寶貝：放置版》已於 Google Play 商店開放預先註冊。

童年回憶不斷被消費

呢隻唔係出左好耐？

其實放置嘅game有咩意義
個個都幾乎不勞而獲咁仲有咩意思

垃圾電話game d風氣係咁

講運氣抽野 即食要快嘅game都由佢
但鳩掛機同以前 ro全世界外掛升lv一鳩樣
摧毀晒隻game

呢隻係放置版 唔係騰訊果隻
不過睇圖都似係shit

又係大陸d放置game咁
狗都唔屌

se係咪窮到咁
係咁授權d劣質大劣公司輪魔力大米
個ip整到臭哂

官方d 宣傳圖全部簡體字
同埋好撚柒， d 垃圾game 換皮咁

今次又係大陸整？

FEZ明明係手好牌都可以變屎，SE整嘅手機驚真係超大伏

睇啲美術風格都知係支那人畫嫁啦

不過SE自己整都只係一舊靚啲嘅屎啫

支那game
不了

完左佢啦好嘛

一句到尾就係錢

宜加d手機game 個個都有得掛機
你想再勁d咪要課金買vip 買掛機經驗x2

你地邊個玩嘅 就冇資格做gamer
因為你有份造成劣幣驅逐良幣嘅狀況

放上黎笑下

是咪上一隻撈唔掂
咁快又出多隻